隻倉鼠係咪受咗傷?

咩位置黎架？
仔定女？
有d似以前鼠鼠(男仔)既香線，但我唔sure

不如睇醫生，始終小生命黎

唔好呃我，明明係JerJer仔